保方怒斥裁判不是人是禽獸 沒人性就該在家啃土豆

在皇馬終場前獲得點球後，布馮就氣炸了，他因為抗議過激被紅牌罰下，他的歐冠生涯很可能就此結束。在賽後接受采訪時，布馮又把矛頭對準了當值主裁奧利弗，布馮甚至“剝奪”了奧利弗做人的權利。

在皇馬終場前獲得點球後，布馮就氣炸了，他因為抗議過激被紅牌罰下。《阿斯報》透露，布馮當時怒吼主裁奧利弗“X你自己去吧”。而在賽後接受采訪時，布馮又把矛頭對準了當值主裁，布馮甚至“剝奪”了奧利弗做人的權利。

“我當時近在眼前，我看得清清楚楚，就像主裁和底線裁判那樣清楚。如果在93分鐘吹這種點球，那你就不是人，你是個禽獸。”布馮說道，“既然沒人性，那就該留在家裏陪老婆啃土豆。裁判的判罰，把我們的心扔進了垃圾堆裏。”

布馮還透露他和拉莫斯的對話：“我告訴拉莫斯，他們配得上晉級。但他們有如此陣容深度，卻要靠這種方式晉級……”

布馮最後談了自己的心情：“我還好。生活總要繼續，我為自己的球隊而驕傲。我們完成了看似不可能的事情，比賽最終這樣收場，這是一種恥辱。”

制造點球的巴斯克斯，則表示此球判罰無誤：“這就是個點球，我得球時，後衛從背後把我撞倒了，這個判罰沒什麽爭議。尤文抗議也很正常，畢竟那發生在比賽最後時刻。”

廢老已經痴左

祖記成場有幾個12碼球證夠冇比啦

意假 vs 皇馬掛

廢老再踢多屆

開到粗口又郁埋手
唔怪得直紅

一球正確12碼比佢講到咁
球證有冇咁慘呀大佬

如果堅係爆粗又真係抵佢直紅

D名睇到頭都大

制造點球的巴斯克斯，則表示此球判罰無誤：“這就是個點球，我得球時，後衛從背後把我撞倒了，這個判罰沒什麽爭議。尤文抗議也很正常，畢竟那發生在比賽最後時刻。”

本身都同情你最後先黎輸12碼情緒會激動啲
球12碼邊有爭議 機司的撚住仲要係明顯入球機會，又推又踢都唔吹罰咩

最弊係依家個風向係啲人覺得嗰球真係失誤 屌佢地老母
你睇下UCL個Facebook page 成班痴到唔記得first leg皇炒祖3球 又話咩3years shame 痴撚哂線

保方都係收皮算啦 由傳奇變成廢佬

疤迷黎瓜

如果真係屌鳩球證紅得岩

廢老走你就走啦

瘋了 一切都瘋了

返屋企食薯仔啦

先生，你個電話無開到漫遊服務

02年比泡菜黑左都未收完息

邊個屌保方=泡狗

意甲球証俾你屌晒祖宗十八代都得
但歐聯唔係囉

U泡狗

死返意假啦廢老，歐聯無老人津貼架

布馮

我迷日

做球證要講人性真係第一次聽

啲南歐撚真係好撚感性 垃圾到

老羞成怒

問候人老母要有代價的

不嬲都覺得泡狗黑9意大利係善舉

93 分鐘打MMA都得

點球 布馮

慣咗口，體諒下

呢球都唔12碼就真係痴撚線喇

冇睇名入以為nineup報

真係唔明點解要罰十二尺？

屌啦星呢D正宗廢老
自己理虧仲屌鳩人

呢家唔係意思 無得打電話

保方已經變左痴線佬

有冇人睇到在家啃土豆笑撚咗?

純個人意見：如果個球證唔係奧利華呢球吹都冇咩好講，但係如果係奧利華吹...英超十球9球應該都唔會吹...仲要咁關鍵時候吹...

利申中立球迷

邊撚到會10球有9球唔吹？ 你睇開獌鏡？

球12碼早10分鐘出現應該唔會有新聞

係因為就完場先吹 咁講都係好敏感

印象中得雲迪克對熱嗰球有吹十二碼
其他英超咁樣既清個波都冇乜點吹